其實依家仲有無人著 「暴走鞋」？

細個好輕，成條街都係成500-600蚊對。當年仲好多「仆街仔」

嗰陣好羨慕人哋有一對
係身份嘅象徵

果陣求老母好耐先肯買俾我

老母肯買比我 但我去到買個度學唔識玩

我著跑online飛鞋

到而家想買對，不過已經搵唔到

回憶 個陣我都有對
好大就唔岩著 唔知扔左去邊

#好快

細個係死肥仔
學極都唔撚識
表哥表姐果D唔夠力旁住我玩
結果就係對鞋爛左都未學識

依家有時都仲見到有小朋友著

仲有,,,反而風火輪就少咗

見d細路玩前腳掌要弟高，好似好攰咁

我仆咗好多次先識

有啲可以前後都放個6